----  git init para que git haga un seguimiento de nuestros archivos.

----  git add para añadir el archivo que haga el seguimiento.

----> Los archivos se suben al area de ensaño

---- git commit para pasar el archivo al area del repositorio local
     así podemos tener un respaldo de cómo se encontraba el archivo.


Una vez en la carpeta utilizamos el comando git init para crear el repositorio.

git status -s para saber los archivos que tenemos en la carpeta

git add para añadir un archivo al area de ensayo 

git commit -m "Comentario" para subir el proyecto(si no te has registrado git te pedirá
el correo y el usuario o registrar los cambios en el historial).

Nos registramos en la página y creamos el repositorio


 CONFIRMAR CAMBIOS


git remote add origin "url" para subir el repositorio local al gitlab (sino estas
registrado te registras con el login o con la clave).

$ git remote -v

$ git push -u origin --all